我地風向師又贏

次次有黑衫入機場，我地吹風話階段性勝利，再留就好危險就輕鬆贏1Round

明明喺東涌易圍捕過喺機場10萬倍，你地都俾我地帶到風向

香港人真係好易呃者

認同牙青，啲人講兩句就返去東涌被圍捕，得一條死路都要去，爽

（明明機場室內有旅客一齊咁好打，最多咪夾住困埋旅客。）

明知春袋喺邊，係要打厚肉屎忽

師兄識玩，如果有一半黑衫咁清醒，我地風向師就要失業了

打飛機要緊啊 一句不割 你已經可以收聲
由佢地啦

撫摸完兩個下春袋就放手

睇我呢兩個post 咁多負評 你就知連登仔幾撚冇腦
輸 係必然 唔好話攬炒 毛到搞唔到人一條

推緊拆黨鐵post 既你入黎

以後唔好去機場 繼續去各區 等更多義士比人拉

比清你燈力太強，下次出少2句聲會好啲

利申，利po Cd Rom

D狗已經重兵守住各出入口，人斷你交通，咁可以點？99.99%義士可以平安退下火線已經好好

今日入到機場室內？

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

連登仔 最鍾意圍爐 打飛機 羊群心理
邊個po 多正評 上到熱門就推邊個po
風向師 只需要用大量acc 谷正評就搞掂
Easy job

屌 塞迴轉處啊

唔知一早走定留到冇得唔走嘅比人拉呢